個天係咁閃？

又冇落雨 又冇行雷聲喎
不過係咁閃 發生咩事

有冇人見

前排都試過

我呢邊都係

星球大戰緊

皇天擊殺popo

聽日落雨吖嘛 訓啦

因為雷雨區港島區限定，你身處九龍/新界區既話只會見到天閃，而未必聽到行雷聲

拍左片 不過費事自爆了

star war

皇天擊殺

我都有 閃咗好耐 宜家仲閃緊

東區啱啱落完

啱啱聽到好大聲飛機聲

有無手足都聽到？